「xx師」可能係老共最驚既野

連登多次有人帶風向反「xx師」
甚至話「xx師」會搞散場運動
逆向思維諗吓
會唔會老共最驚道係「xx師」

真了

最驚師

老共師

xx師師

9up師

是

CCC

可能師

仲有喊豬

Xx師高汁過gif

借個位宣傳下活動：

快d入黎平安夜活動頻道!!!!!!

陰謀論師

我決定發起「xx師」運動

終於搵到中共嘅春袋

坐監師

廢文師

印仔呢個post算唔算引戰師

懷疑師

「xx師」

又話唔鍾意聖誕喊豬

手足

無計
鴨免偷咗我隻普通喊豬

中共傳心師

基佬印仔師

xx師

連豬喊師

非基師

你點喊的

逆向思維師

運動師

發起師

司馬師

加速師

Ceci

分析師

總加速師

逼人叫印仔師
明明就係印佬

師撚夠未，煩到西咁

印老師

犯国安法師

瓦解師

逆向師維思

屌你老母印狗又想分化？
分化師

煩西師

決定發起「xx師」運動師

尊重拉

仙貝師

師撚師

有米青

你隻豬呢

俾鴨免食咗

食咗師

反印師

呢個po又搞到個唔知乜撚賓周敏感喊啦

唉叔就黎執笠佢就開始癲癲地
我驚執笠當日佢會做傻事

將印狗五馬分師

蝗尚請三獅

PR師

米癲拉

36C

HKCC

是
樓主兒登第一反共師

印仔好波

游學修話印仔專開廢Post
廢Post師

老共最驚師

邊個游學修

喊豬師

點喊師

Jin-Ping師

複製師

幾時講的？link?timestamp?

金敏周一定係黃師

革命師

一隻喊豬可以推翻國家政權

步練師
司馬師

反共師

樓主分化師
拉

垃圾post拉

第一條live 2:08:41

一早話咗你係五毛PR架啦

拉垃圾po師

係咪應該要笑?

逆向師

負皮係比你個名

支持師

老共最驚觀塘

又上熱門

係呀屌你老母

是師

最驚你，因為共產黨反同

xx係咩

樓主抽緊場運動水仲咁多人附和

連我抽緊咩水都唔知

我唔扑人的
不過佢係傻仔師

加速Xi

舞肺師

陰謀師